有無罷工商戶整合

暫時
100毛
call4van

求大家update 希望同時鼓吹更多人響應

其實交通唔罷工

冇影響力

咩都唔做仲無影響力
一步步黎

關你Q事咩整合黎博咩呀

食肆
craft coffee roaster

網店
gopopstation創意網上市集

運輸
call4van

FB page
100毛
診所低能奇觀

方便你d三毛唔幫襯丫嘛

食肆
craft coffee roaster

網店
gopopstation創意網上市集

運輸
call4van

FB page
100毛
診所低能奇觀

零售
玻璃心工作坊

推 越多人帶頭做 越多人響應
效果越大

推

渣哥 一九九六

難得香港人都有番團火
罷工對大部分和理非黎講應該比較易接受
先唔好一步期望佢地會同你衝

100個人 坐喺 地鐵站有冇得諗

食肆
craft coffee roaster
渣哥 一九九六

網店
gopopstation創意網上市集

運輸
call4van

FB page
100毛
診所低能奇觀

零售
玻璃心工作坊

一個唔該港鐵拉閘停車
就會被困
港鐵ed仆街

Fb page擺工係咩玩法
暫停一日更新？

500 1000 係咪會好啲

係 唔知點分類
不過見佢地多人follow又響應 都有d影響力ge

鼓吹

鼓勵

sorry

SL 係靠自發性既，唔係見多人病你先病
講咩要大型機構 交通發起罷工先有用簡直弱智
永遠要人帶頭先依家病假犯法咩
市民永遠唔自發性睇醫生 簡本無用
個個都諗得自己請病假無用 個個咁諗 不如專心返工算啦你

希望佢地嘅罷工唔係唔返工留響屋企啦下

食肆
craft coffee roaster
渣哥 一九九六

網店
gopopstation創意網上市集

運輸
call4van

FB page
100毛
診所低能奇觀

零售
玻璃心工作坊
hyginova